婚前有樓既你，會否要另一半簽婚前協議？

要既
唔洗既

協你老母咩? 香港都唔承認，冇法律效力㗎!

有樓自然娶返有樓的女

我幫你問下你老母